［中英大戰］4名英國人在中國被捕

英國駐華使館7月12日證實4名英國人在中國江蘇被逮捕,與此同時，兩國之間的外交緊張局勢日益升級。英國駐華使館沒有提到這4人被捕的原因。

不過當地徐州警方星期二說，警方因毒品案拘留了19人，其中有16人是外國人，但警方沒有具體說明這些外國人的身份國籍。

中國官媒曾報導，這16人當中，有7人是英孚教育徐州中心外教，9人為外籍學生。英孚教育是瑞典老牌教育機構，1965年成立，目前在許多國家都有教學中心，其教學宗旨和目標主要是學外語和文化交流。

英孚教育星期三發表聲明，對這次事件表示深深歉意，並表示要同當局密切合作解決問題。

路透社週五報導，北京和倫敦關係近幾個月來日益惡化，部分原因是英國高官希望中方能遵守上世紀80年代雙方簽署的有關香港問題的中英聯合聲明。最近在香港發生的大遊行以及中國自己的人權不彰，都對聯合聲明構成挑戰。

陽光司法

驅逐中国駐英大使出境

幾時拉埋美國人德國人

又屈

架郵輪下面穿窿越嚟越多 上面著哂火
奶共仲可以話 冇事 好安全

宣戰wo

趕走喺英國嘅大陸人，連埋陷阱劣蛾两個裙腳仔

鴉片戰爭2.0
林則徐2.0

抵英國班閪佬死

自己第一個上救生艇
喺艇上大聲講話好安全，冇事架

真 咁耐以黎剩係識玩口交

good job

一貫作風丫嘛 慣哂啦

唔好為屌而屌,毒品喎,害人一世啊
打粑都應該!

黎啦黎啦

大壩幾時冧
好想睇中國所有野炒埋一鍋

做得好！共產黨好嘢！

英國佬咁奶共擺明係自己友
點解仲要樹敵

執行死刑啦

加拿大又毒品
英國又毒品
想點？

前提係，唔係砌生豬肉

求求英國生性啲
唔好再討好支那

好波，最好拉埋美國佬

日落唔好再口交啦
你再口交就真係日落

鴉片戰爭

RULE BRITANNIA

屌踢走哂英國嘅大陸人，收港人啦

警察工會做野

大陸又送彈藥黎
驚死我地唔夠用咁

英俘教育

同菲律賓單野如出一徹

好似已經ban左幾個美國人出境中國...

煲大佢！！！
逼Bojo同Cunt回應

睇下英國出唔出聲,唔出聲好大機會真毒品
英國紳士有錯會靜默,但無錯一定會狠狠反擊

oh...

開戰打鳩佢啦

大陸咁既管治，邊有人會幫佢地，文革之後，思維又嘔心，一啲歡欣都無。

核平支那啦屌，癌細胞國家唔應該存在係世上

今年年初玩完加拿大人，係時候要玩玩英國人

林維喜案

狗察長快啲喺日本番嚟打英國鬼呀，你老祖呼喚你啦

準備向八國聯軍宣戰

殺外國人，義和團

亮劍吧

被捕的原因。

因為你是英國人？

北約國家會唔會凍結大陸和香港官員及其家屬資產和撤鎖佢地國籍?

呢啲人危害緊全人類愛心發展。

直接送中

英國未捉番d大陸雞番去囉，拆一竇都多過4隻
仲可以落埋支那面

同孟晚舟事件拉康明凱一樣

歷史不斷重演
八國聯軍之日不遠

push

最近英國不停干涉中國香港內政囉

咁易運到毒，你d海關食屎架

去得支那就要預左啦

英美加澳紐德日台 any more？
五眼聯盟 北約 歐盟

鴉片戰爭2.0？

英國 加拿大 美國都得罪

我諗八罪聯軍不遠了

Sir this way

鴉片戰爭2.0

竟然唔係屈佢地搞女童

曲到圓

不要學加拿大，要強硬起來，中國人欺善怕惡。

支持中國人保持不可一世既態度
加速支爆降臨

中國人價值低人命賤

好想睇英美排華

on9 china

其實係好事
香港人做既野，係令到不同外國感受到，中國對外國既未來既威脅&中國既誠信有問題

中國好波

EF呢D垃圾抵撚死
年年老屈香港人英文差

睇黎美國會跪低

世界大戰抹黑宇宙了，can you feel?

英國
打錯

習敗敗幾時整份向萬國宣戰詔書

中國人好波一早應該拉喇

有生之年可以見到8國聯軍？

派遼寧號打英國

大英祖國HMS Queen 處女戰

英國繼續口交

捉左林鄭個仔

上世紀80年代雙方簽署的有關香港問題的中英聯合聲明
拉布

幾時有電視認罪睇

係我就唔忍啦

好話唔好聽，英美打到黎我貼埋軍餉支持
This way sir

八國準備聯軍
英美加德已經準備好

what the hell

第二條人質外交戰線喎

中共俾啲骨氣直接郁美國啦
搞埋啲小動作

仲要個個都係毒品罪
加拿大大麻合法唔撚食
係要黎支那呢d打靶地方食
有無人信

燒呀

英國立即公佈撤僑及發出紅色旅遊警告，唔好等

誰怕誰

屌，英國硬淨d啦

又捉人質

趁暑假 收緊學生簽證囉

中共主動挑人機玩唔玩得起呀

喔
佢搞英國人

*英中大戰

最好拉多d
拉埋美國人德國人法國人

接連出錯，開始亂了

八國聯軍this way

八國聯軍 2.0

班鬼仲唔走鬼

睇下住喺中國嘅外國人多，定住喺外國嘅中國人多

算唔算搞埋瑞典

仲有俄國人

其實60年一個甲子循環係堅既
1900-義和團/八國聯軍
1960-大躍進/大飢荒
2020-一帶一路，雪亮工程/？？

支爆近了

毒品可大可少，睇黃狗個仔，由死刑到勞改都得

問你班鬼佬怕未
以為可以置身事外？
強國一定唔會放過你地
仲唔快d出招對付極權？

流氓國家

靚助攻

文宣兄弟加油！！

晚清時期捉外國人

吸毒販毒真係最易屈 係大陸根本係佢話你有就有（同菲律賓一撚樣

英國好唔得閒,同美伊中開戰,想回復光輝年代時候到

比人踩到上塊面喇，行動未？

分分鐘捉你領事

第二次鴉片戰爭

唉！啲大陸人咁愛國做乜個個有本事嘅都走啊

哇 正 睇黎香港有救

好波 拉4000 個先啦

抵撚英國佬死咁撚柒尻廢

做得好

小支支真係與成個文明世界為敵

玩大佢！玩大佢！

終於唔使鴉片戰爭，開戰導火線已成立

毐品容易鋤得入

死刑殺一個英國人先
比個下馬威
支持First blood

唔係唔拉埋美國人下話最好拉埋德國加拿大

對，搞女童要有受害人，屈毒品，一包仔放入袋就得，方便好多

英孚教育 EF你都有今日喇
日撚日出啲假新聞話香港人英文差過大陸台灣

北韓獨裁國家最鍾意做人哋國民做籌碼

加拿大一早拉左兩個，華為單野

這16人當中，有7人是英孚教育徐州中心外教，9人為外籍學生。

9個外籍學生係中國學英文？

你話呀，而家英國係歐美奶共第一交椅，遲啲成為首個國家推行5g(大陸5g)，得罪大陸冇5g用點算

用4G

勵害了我的虫國

又會咁橋既

快啲八國聯軍

英國奶共

英國本身縮縮地，咁樣搞，實爆硬

捉返中國人啲留學生

仆街英撚咪再鵪春得唔得
取消ARM 對所有中國嘅授權
滅晒所有中國科技公司佢

自己友同走狗既地位唔同,黨要吹雞,鬼佬跪低

又搞人
中共真係世界萬惡

奶共下場係咁
柒頭皮反省下啦

支持陽光司法
中共你夠膽就拉去打把

點會有事，例如債務問題就解決債主，人口老化就解決老人家，解決提出問題嘅人又唔係第一日嘅事

主席有問題喎 點樣解決主席

解決提出主席有問題嘅人

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推去英國報紙同大使館，登報加埋呢單野

推

開戰啦

係唔係 再打一場 哈片戰爭 ?

中國強大了
連鬼佬都當中國人捉

歷史真係不斷重覆發生

又係毒品 加拿大又係毒品
中國屈人唔係毒品就係商業罪

用來用去都係個的罪名，比的新意

發夢以前旅行識個退休警察
要屈你藏毒好易 就算你件衫冇衫袋 條褲冇褲袋
都可以縫個袋 放包野入去

你覺得支共會在意海外中國公民既生死？

中國咁大個市場，其實應該咩國籍的人都有人做緊毒品生意，只係今次想搞邊個國家

然後同我講送中無政治罪行無事既

[black]世界大戰抹黑宇宙了
Can you Feel?[/black]

其實我信係真。。 啲香港鬼佬好多都有食大麻

黑鬼？

查理義律來了

支那想自我引爆

中國想逼到英國趕走哂係英國啲大陸人？

pp

會唔會係哮喘藥

香港人
等死啦

千祈唔好死狗呀 口交部

好事
搞大佢